不如試下唔好再咁覆？

：可以㗎。

：想睇戲？
：可以㗎。

：想行街？
：可以㗎。

：想去玩？
：可以㗎。

：想發展？
：可以㗎。

光復香港，時代革命
10.20 1pm 尖咀見

不如試下唔好再咁犯賤係都要搵佢？

可以

ok ar

Ok

：想睇戲？
：岩呀。

：想行街？
：岩呀。

：想去玩？
：岩呀。

：想發展？
：岩呀。

Ok ar

真心on9
同佢攤牌啦
如果佢有意同你一齊 就會改
無就過主

你老母好唔好屌？

好似逼佢咁
有意一齊又點會捨得咁敷衍

無意一齊嘅 咪當俾個機會自己死心